BMW 機油應該自己入定比人入？

我想問下
一般巴打們係去SHELL自己買黎入定係比人車房

118i又係BMW
M6又係BMW
i8都係BMW

gt535i
唔該你

睇樽身後面，有寫隻油啱唔啱寶馬用，啱BMW LL code同啱viscosity (即 5W30, 5W40 號碼) 就得，一般係M車先難揾，用10W60
要邊隻 LL code 就要睇 manual, 有 BMW LL-98, -01, -04, -12 FE, -14, 通常跟年份

更正： -01 同 -01 FE, 無 -12 FE

GT 535i 應該係 N55, 我估用 -04 或 -12, 最好double check 說明書

利申：唔係專業人士，只不過自己揸 F30 328i, 之前換油自己研究過

唔該晒你！ 我岩岩DL 左個owner Manuel
話LL 01 04 都可以
5w 30 40 50 都可以。我上網睇好似話低D 好D。
姐係買5W30好？
係咪一般油站都會有得買？
新年快樂

Manual有分區域，用油都唔同，最好睇車裏面嗰本

兩個號碼係指機油凍同熱嘅時候杰嘅程度, 5W30 即指凍嘅時候係5，熱咗變30, 號碼越高即係到溫嘅時候越杰，保護好啲但會食油，所以唔係越高/低越好，要睇天氣用合適，不過香港嘅溫度應該出廠係低啲，所以應該都係30或40

呢嗰site解釋得好過我：

屌岩岩去左油站買左支5w 50. 但個owner Manuel 話30 40. 用唔用得🙈

你係斟油啫，唔係成缸換？

係
諗住入住一公升之後先去換缸😅

哦，咁問題不大，啱LL就得

唔該晒巴打